[
    {
        "randomId": 62
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Igicaniro; igisabo",
            "option_4": "Mahina",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Igire hino ngusekere",
            "option_1": "Amashaza akaranze",
            "option_2": "Umubiri w'umuntu",
            "option_3": "Ishinya y'urushishi",
            "option_4": "Ikigega",
            "correct_answer": "Amashaza akaranze"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirabujunjuri ubujunjuri",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Umununi ku itabi",
            "option_4": "Amashaza ku rujyo",
            "correct_answer": "Amashaza ku rujyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kavuye aha kabatinatina kagera mu gahinga kakibatinaguza",
            "option_1": "Umusoro",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Ijisho",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Umusoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nduzi abamikazi bateze inigi",
            "option_1": "Umuriro",
            "option_2": "Agakono k'impengeri",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Iwacu twikwije impindu twese",
            "option_1": "Inzara",
            "option_2": "Ishoka mu rukwi",
            "option_3": "Amara",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rukara rw'amacece aturutse hirya wayacekwa",
            "option_1": "Imende ku mugezi",
            "option_2": "Umusirikare",
            "option_3": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_4": "Amara",
            "correct_answer": "Umusirikare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Fata so ndongore nyoko",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Akaganza k'uruhinja",
            "option_3": "Agakono k' inzara",
            "option_4": "Ishoka mu giti",
            "correct_answer": "Ishoka mu giti"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Sarupfu yikoreye Sarupfu yindi",
            "option_1": "Agahanga k'ihene",
            "option_2": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "option_3": "Ishoka mu rukwi",
            "option_4": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "correct_answer": "Umuntu uri kuri ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Umututsi muremure yagutanze ku iriba",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_3": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    }
]